[段練好身體] 想買隻錶去跑步，Amazfit T-Rex好唔好？

有冇巴打有意見比我，同價位重有冇選擇？

留名學野

apple watch
跑二跑你就放棄架啦
你用隻apple watch除左計算運動
仲可以拎去搭返車 買支野飲

我同你都唔識你又點會知我跑兩跑就放棄呢？ 我以前有跑開渣打10K既，原本有隻平價Casio計時計圈速，但隻錶最近瓜左所以先諗買過隻

屌米野，不了

咁邊隻好呀？

平靚正,但資料送中

連登仔係咪俱淨係得Apple Watch一隻智能手錶

屌 好撚心支那野就咪撚放上嚟啦

Apple Watch 其實係唔錯 度心跳又準

好多都得啦
garmin，fitbit
都係呢啲大路牌子
咁當然你用samsung 又有samsung watch
iphone 又有 apple watch
咁apple watch or samsung watch又係比其他啲smart watch functional 啲
at least 好似樓上巴打咁講萬一唔跑都仲有其他用途
唔似淨係睇錶on99咁

要心率準就Polar, 要GPS準就Garmin.

唔該

garmin UI冇得輸

$1,099 呢個價真係無得輸

睇中佢續航夠癲，不過因為華米+隨身裝置，不了

🤫🤫🤫